[中華之光福嘉旺旺]九月十五日沙田十埸賽日討論區I

嬴多D

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

華人冠練

出足十場

葉楚航
競技勇士
博愛友威
可愛寶
中華之光
老友威威 +
二話不說 2R4
其利斷金 2
贏馬神器 # 3
暴風俠 +
放馬過來 *
榮冠大道
福嘉旺旺
神火金剛 2R1
蜜運

加州更好咁快想添食

標題馬咩事

Lm

肥鬼強陣, 唔知出擊定會陰鳩人

閉關PS4

華人之光

果手垃圾馬最多咪 1w

純討論
而家薛恩既技術 可否與雷神 潘頓平排？
睇左佢咁多手馬 唔差
以前會話搵雷神做膽 而家可能會搵薛恩做膽

羅富全 蔡約翰 大摩 0Win

依家=炒飯
下幾季可能有得爭下冠騎

薛恩做膽叫有分頭d囉 但係都仲未咁快講到話同另外兩個平排
沙田渣膽最穩陣都仍然係雷神馬有分有態內檔交比佢騎通常無死
刎除今晚潘狗死成手馬 其實跑馬地潘頓渣膽幾穩陣通常優先睇佢騎沈葉方三個馬房既馬

肥仔威威

羅富全谷爆哂要回氣
蔡神係人都知要等十二月
大摩等退休 可能隻隻去盡話之你

暫時睇 薛恩 蘇兆輝 其實都足夠同潘雷打
睇贏馬數冇用 潘雷有得簡超班馬由四班贏到group 刷數據咁刷

大摩d馬上季尾踩盡哂 有排頹

poli騎得三場

加州姨丈仲比陳蛇騎

計死數佢揹133蝕唔起

有馬騎已經好

禮拜日啲馬好難賭

福嘉旺旺唔跑

場5班1400配搭亂晒龍

得13比馬沈拿騎

潘三寶

洩恩騎得五場

仆街標題馬唔跑

潘狗 full book

夠哂啦

R8 all-in 二郎

仲要出四隻比三隻 韋達應該好鍾意佢
但我幾鍾意沈拿 起碼場場同你有心跑 呢d騎師最好有多d支持

早前沈拿接受英文報章訪問時表示，原來沈、韋二人一早已經非常熟稔，並且會到對方在意大利的家中作客，皆因韋達在意大利很早已經擁有酒莊、牧場、別墅等資產，閒時尤其唞暑期間，必會與家人到當地享受天倫之樂。

沉拿呢啲有理冇理就dup低個頭砌砌砌 係衰唔識搵位

我達會教佢博內欄

薛恩騎神州福星仲唔去馬all in

韋達與沈拿享受天倫之樂

埋頭苦幹

扎西點解會跑1400

邊個0邊個1

扎西

難賭左幾日啦

部能跑
志在熱身

垃圾黎

星期日贏到錢應該賭神黎

沈拿似係1

川河達駒將會配羅理雅出戰珠峰錦標

唔爭在叫炒飯過黎跑埋國際賽

呢隻仲衰過壽臣

追咗有冇十次 個啲超班福星起碼有place

同意
追左成十次，乜鳩都冇，近都唔近下

我手足新力寶又跑

砌低同場君妖嗰隻啦

蘇狄雄黎海榮兩條廢燉各騎八隻

原來場谷草1800係比黃山跑

肥鬼粉絲發現案

天祿流鼻血未
拿拿聲退役啦

男人老狗花碌碌惹人注目

狗會冇理到評狗人聯署

肥鬼坐2望3

講緊p, win? No way

咪尾

個幾張gif呢

肥鬼應該入娛樂圈

肥鬼手馬睇落出足十場
但好多都係狗餅馬學人玩強陣
放馬過來中華之光

美麗滿紛咁快出得

又美麗系

呢隻傻豹駛好多錢買返黎想跑大賽
不過上手係油王

君臨大地要了

牙蔡居然收PP

七十零分跑得少白白淨嗰啲佢都會收
八十幾就好少見

傑彩繽紛精算閃擊咪係

一季一隻咁囉

呢隻92分

聽聞轉倉

陳蛇ig

三班跑第六果場之後追過兩次諗住有野睇，比肥鬼玩到五班都未有披
果場同樣大冷又有走勢既有備而來之後都贏兩場

菁年財駿

Crystal Ocean 因腳部受傷宣布即時退役 明年將會投入配種

總算贏到次G1

萬年老二

點解日本啲新仔騎師個個都剷青

JRA學校係咁上下，教出黎又唔掂
近年有個叫木村和士既咪醒，中途退學遠走加拿大結果係果度贏左成100幾場做左最佳見習騎師，黎緊仲有女皇旗下馬騎

馬黎計加拿大應該冇日本咁勁？

福嘉旺旺又番去方仔度
贏三場起跳啦

肥鬼燉足一年馬終於落到5班
結果咁樣比番欄主圓直接5班起筷

起碼送兩三W俾阿圓

跑谷1650即買

但計騎術真係去外國仲好
日本仔啲騎校出品真係好垃圾

中野省吾會唔會都係咁

其實響澳門做騎師搵唔搵到食
條友係咪無地方收留先夾硬去澳門發展咋

似係啦
NAR唔俾佢續牌

紀律問題好難續比佢
騎騎下打柒人
可能佢英文又屎去唔到加拿大🇨🇦

而家好似幾多後生日本仔都肯出去學野

Confirmation of Arc Trials

Qatar Prix Foy
Way To Paris Christian Demuro
Waldgeist Pierre-Charles Boudot
Kiseki Christophe Soumillon
SilverWave Maxime Guyon

Qatar Prix Vermille
Ligne D'Or Vincent Cheminaud
Musis Amica Mickael Barzalona
Channel Pierre-Charles Boudot
Pink Dogwood Christophe Soumillon
Villa Marina Olivier Peslier
Tamniah Maxime Guyon
Anapurna Oisin Murphy
Fleeting Wayne-Martin Lordan
Star Catcher Lanfranco Dettori

Qatar Prix Niel
Mohawk Wayne-Martin Lordan
Quest The Moon Pierre-Charles Boudot
Sottsass Christian Demuro
Veronesi Hugo Journiac
Mutamakina Olivier Peslier

福伊得4隻

三場加埋得18隻

銀色海浪仲跑緊

中晒有冇20倍

中得哂 我10倍都制

MOLAMOLA

上年季尾都開始鳩跑

全daddy呢張事先張揚買黎跑大賽既又收工

原來已經六歲

暴風俠4班46分雷狗落重工夫
即係去唔去馬

俾你估到就唔係肥鬼

賈傑美贏左G1,仲係砌低神秘出行

仲追唔追好

聽日一半場次用肥鬼啲馬做膽

用肥鬼馬買過關p

落過5班 now4班 唔敢大注搏

【留住我吧！】大摩：我在這裏將近40年，馬會的決定讓人傷心

由外號老摩的佐治摩亞（已故），到其長子約翰摩亞（大摩），再到其幼子摩加利（細摩），統統都是出身騎師甚至頂級騎師的成功練馬師。

如此傳奇的摩家軍來到目前，面臨重大挑戰，須知當大摩於今季結束、個人年屆70歲必須退休後，在港叱吒風雲數十載的摩氏家族，便再沒有成員在港設廐從練。

大摩「夠鐘起身」，馬會同時讓其澳洲鄉里大衛希斯，下季回歸自己闊別十多年的香港馬壇，成為前者退休的所謂接棒者，亦令一直爭取再續牌的大摩感到無限傷感。

出名感性的大摩早前接受電台訪問時說：「馬會的決定讓人傷心，這裏（香港）對我來說是家，所以（練馬師）牌照的終結，將是令人非常難過的。我在這裏將近40年了。」

大摩歷年訓練出不少香港馬王，如「爆冷」、「威爾頓」、「步步友」、「明月千里」、「佳龍駒」（皆已退役）、「美麗傳承」等，還贏過大量分級賽及總數1,678場頭馬，以及七度登上冠軍寶座，成就出一項香港練馬師經典。

新季未開齋的他續說：「我能夠從世界各地引入馬匹，讓香港賽馬感到自豪。在如此小量的賽駒中，我們出了『步步友』及『美麗傳承』這些冠軍馬。在品牌和形象方面，我有能力去推廣香港賽馬。」

雖然大局已定，但大摩表示自己仍未放棄，將向馬會申請來季練馬師牌照。他說：「在我的馬房、我的馬主和香港其他人的支持下，（練馬師牌照）申請還是會進行的，再看看結果吧！否則我們會有其他計劃。」

大麼今年都半散倉啦 堆質新馬都拉走

退化程度比想像快，我不了

聽日all in依斯堅

神仙馬一彎就真係彎到尾

唔掃就無灣 好似旋風腳 友型喜勁皇子刷下分都win到

人地依家爆倉 十幾隻新馬

奧斯卡

廢乞衣就算啦 友瑩喜其實有啲進步架

以前掃去大告嗰啲一定係跑唔返

場場輸ml嗰啲

點解會收五星特工

仆你個街又係老巫+舞蹈狂

開跑 St Ledger Stakes

logician贏到冇得跑

Logician 贏咗 五戰全勝 戴圖理又贏G1

龍子爵冇落雨真係差好多

如果去跑BC Turf就好睇了，幻想緊下一匹Conduit
不過今年Santa Anita，真係

不了 會斷腳

著狗會褲既誠仔

就係驚哩樣
咁Logician都係來年哩半G1再見啦

佢今年都係著呢條褲

凱旋門預賽 愛爾蘭冠軍錦標開跑

惡霸仁包T

Magical 贏 Coolmore 123名

迪雅卓

隻馬擺明有貨賣 誠仔會唔會太遲抽出去

今場真係輸誠仔 隻馬後勁好強 臨尾追勁多

馬頓錦標 開跑

Iridessa 贏咗 大仔又贏G1

hermosa睇黎真係一哩馬 再長就唔得

不過 Hermosa 自從贏咗英愛1000堅尼之後就冇咩進步

enable d 2奶勁到

今次我追硬 從化兵改善左隻馬唔小 加埋薛恩搵位勁 應該可以將隻馬的實力完全發揮出黎
上季10場9場玩塞車 個d唔算數了 點都追埋e次

勁皇子？

跑唔跑凱旋門

誠仔話今年隆尚塊地爛 馬主都唔多想跑

頭場邊隻會放頭呢？

本身都唔夠跑2400啦下化,唔返日本不如試下英國冠軍錦標

今日我潘

新聞

(1) 9月15日暫停服務的場外投注處:銅鑼灣謝斐道、銅鑼灣波斯富街、灣仔謝斐道、
灣仔軒尼詩道、中環干諾道中、中環天星。

(2) 9月15日提早於下午六時關門的場外投注處:灣仔春園街、西環屈地街、上環干
諾道西、上環德輔道西、天后英皇道。

大家去遊行啦

大家好

南莊家好

頭場買左

要一級賽嘅不如縮落1600去跑太陽戰車

@大岩石

feel到今日要買潘頓

第一場都唔好分既

買win算

何妖啦

3食硬？

肥鬼低過2倍都敢買

牙國靠你開飯

肥鬼
19蚊

D賠率真係餵狗

3+7

點解何妖咁冷？上場win

7》6 2 3

次熱都叫冷？

gun

潘贏硬

牛精輝煌都可以賣咁熱

唉神州福星就神州福星

自然君子 直屌win p都唔洗補

有啲想追埋呢次 但怕壽臣劇本

第1場 貼士分享
4. 自然君子
3. 榮冠大道
2. 君臨大地
8. 鴻圖機會

更多資料請睇

telegram channel

VIP會員新增自訂選馬參數功能!!!
歡迎查詢

潘狗win allin 收息

馬room 料
一場3
3769
獨贏 沙田 星期日
1 場 3 榮冠大道 $15000

Jump

Last call

預左
但呢場搏冷真係得呢隻抵搏

算 神州就神州 搏佢放頭

連贏位置Ｑ 1 場 1 王者再現 + 8 鴻圖機會

有P

1 3 4 6 7

阿國救我

3 4 5 6 7

屌 買唔切

66666

潘狗goal

我的潘

易到

單打獨鬥，賽積優秀

中

謝

喱場堅易 3大師傅

死肥鬼

睇住食 輕鬆

仲神州福星

跑咩

肥鬼大熱

3 4 6

cashed easy
馬room 手足仲講了另一場

24蚊P派錢
雷狗依隻未甩過頭3

gchi

多謝 師兄

唔信熱,同錢鬥氣

第2場馬料 超重注

飛左田雞都咁熱 賭閪

support

銅鑼灣至西環投注站今日全部關閉 #賽馬

四班都跑到咁快

隻5號差少少第4

玩多2場..今日可以收工嘆女女

姐係今日俾盡2w

已破4班1800記錄 舊記錄係福多寶1.47.07

屌咩肥鬼強蛋

痴撚線連四班都跑1:46:xx

神州福星狗餅馬，追左11次喇

仲係咁黑嘅…
又買到3.4名

睇佢IG成日都有驚喜

泥地唔買泥水榮唔好話自己識馬

手足咁好毅力

放棄88

下場又單打獨鬥？

我真係谷鳩氣

3 100%

爛屎地一定係買屎章風

澳洲幫手執兩隻大熱
我屌

神州隻衰馬

鵰神 係咪100%?

場場馬王飛做乜鳩

現役最垃圾

又贏

場場開大熱

比佢呃左幾十次 不過場地2.7多數利放唔利追 唔信邪……唉下次再算 場地2.71先買

捉下冷腳囉 有穩膽 易賭好多

今場買廢能 壽臣要還錢

我睇中7俊

仲下次再算

雖然我應該都會追

1200馬

方晙暉大字標題 鵰神 安賦 喜盈運

果日wp100隊落去

又中

如沐春風

部能再唔贏下半季就見唔到佢

跑得威p

「鵰神」上季中初跑泥地短途時，已能憑終極時速22秒51衝得季軍，再出排檔內移即能反勝「馬奇財」而入Q，確認泥地性能出色。其後增程到一哩，段段快跟仍能氣走當時甚銳之「好叻仔」，僅輸在氣量未足而已，段速表現絕不差。本來四月初可補中，怎料早段不智地留後，讓外側之「上浦福滿」上前切入賺盡形勢，本身則成為慢步速受害者，應勝而敗確不值。季尾轉馬房休近三個月復出，終於因應快馬不多而回復前置跑法，雖賺形勢，卻可拋離今又同場之「安賦」，末段更快逾半秒，爆發力非一般中班馬可比。既然「上浦福滿」其後可加添兩W，「鵰神」留在四班多負十磅，休夠操足而臨，力足取得跨季孖寶。

「安賦」轉馬房後打疊四仗入三甲，跑泥地一哩例追一段勁，起用潘頓可跟前駒串翻版Q。「喜盈運」上季一出即在田草入Q，不必熱身也有好表現，前季初戴防沙眼罩跑泥地得亞軍，三甲分子。

第二場：4鵰神、3安賦、6喜盈運

第五場：1良才、8加州更好、10英明勇將

今場爆

70分嬴馬仲唔冷食

有冇人跟方蛇

又過關

屎忽窿賣到1.9

真的嘛唔跟前走根本追唔到 如果走到5 6 疊都追到上黎就差唔多

飛頓定屎

屎啦

3得1.3p 啱啱1.6

@大岩蛇

好腳頭

如沐唔係唔好 但衰在個人太廢不過40幾倍搏冷都得ga

煒哥= 金剛仔

真飛事前 respect

金剛仔啦

respect

如沐春風win 上樓最後機會

雷神泥地

大岩

13:30 喜盈運 位置 超重注

賭錢只服大岩蛇

終極閪馬

信左大家冇賭潘。。。

Skip

no4 win????

2-3-4-6

4w

Rip

屌 好腳頭

方蛇又勁中

乜撚野龍騰摘星

一齊針 傻撚左咩泥水榮

熱到仆街

第4

好難賭啊

條泥冇得追 悅裕RIP

莫蕾拉又跑第尾

史卓豐唔係100%

屌你老母梁家俊、莫雷拉

Run what

4382

4 3 8 2

Sad

屌佢老味
買潘頓又冇肉食

直路個勢似過 可惜步速偏慢俾隻跑得威捱到

大熱

有2.1

唔敢買就中

咁利放第3場all in陳sir搵食了 3檔我唔信放唔到頭

柒俊指定第4?

莫蕾拉又跑第尾

真係跑最尾點解可以咁樣

隻7頂一頂

跑緊威爾頓一樣
好彩中番條單T

佢放唔到就梗

又改左名唔樂遊了？

馬房料真係做馬

又大熱

輸能4

屌你老母鄭俊偉出兩隻包尾Q返嚟，垃圾倉

下場唔洗諗 , all in 韋達就得

呢場超慢步速

如沐春風尾三呀

隻馬得咩 3344feel

屌那星2跑第3就fatfat

上季5班16001場出夠5隻 p都無

上季跑馬地四班長途出四隻第四都冇

尋日贏完 今日豬返 戒了

第3場全日重心

3場3？

信埋你呢次

五班都馬王飛

咪臭係
點玩

肥仔了

多謝上邊唔知邊位巴打講緊 8號

1定2？

五班馬想skip 但唔想等一粒鐘

Pie?

3k 2號jump

3

賭閪咩場場咁熱 我唔好去買波

2先岩

派？

熱撚到 明明中咗條連贏過關都贏勁少

派

C+3不嬲都利大熱
嫌熱你今日可以戒賭

3場1號 劍聶風 1W3P 全日重心

輸左抽1幫你口爆

今日都似熱辣辣

我了

提提大家 鄭傻偉又出兩隻

見到隻3 冷到cls

臭鳩算拉

賭馬唔博冷真係唔好玩

出四隻都無第四
出兩隻都無第X?

馬房料 12

提提大家呢場爆冷

5好似好d

C+3狗餅賽後追馬王飛 買個個都弱智

萬里威揚加個開蓬眼罩做乜春

彪哥去咗邊

唔好同今日個行程鬥 熱就熱

The彪is dead

帝豪寶駒又100%

冇佢出黎燈下熱門唔掂

正q 用6拖咩好

值咁熱？

1膽點睇

鄭俊偉

唔值，但係今日個勢就係開熱

熊本又停c
唔撚玩日3了

屌

上呀十三少

陳蛇召集區
呢場有冇人買陳蛇

收到風出左去行街

硬係覺得頓同圓會搵食

12膽 全餐

有

靚藤王當大藤王咁買

唉 陳蛇就陳蛇

又想要3了

唔信雷神

All in埋最後d錢了

都係

最後一次 6拖 5 7

講質素e組真係弱……陳sir慢放好難P都沒掛

Same

我達

陳蛇就係化可能為不可能嘅男人

sick horse

肥鬼冷PLA vs 鄭俊偉底出

4

真 好掛住黃俊

要陳蛇放得出就係

10

仆街著埋燈

黃俊上季真係百屌成材

好矛盾 陳蛇騎親熱門都死 馬王都跑低兩班

千六識馬先買蔡明紹

重注埋沒得輸了陳sir

黃傻起碼要放頭既都做到先 陳蛇連出閘都要賭

郭能開咗齋未

陳蛇既廢咁易俾你估到？

未

未wo 下半季佢應該準備失蹤

買韋達

陳sir放頭馬臨衝線前比人追硬

買陳蛇求驗腦

仆街搵咗佢做膽 拖雷潘沈

1-12 9buy

又熱過溶岩

陳蛇

熱撚到

屌郭能又第四我屌你老母

負碌命

仆街 10倍Q打到大熱

陳sir

仆佢個街

連續3場大熱Q
痴撚線

1269

達子 慘

冼拿輸畀陳蛇

wa陳蛇咁都頂到 痴撚線

唔該哂師兄

陳蛇都有 點玩

陳sir放頭好唔掂差d比人過埋

沈拿唔抵 岩岩抽番起個頭

四大熱門

1-2 pq goallll

熱門日

咁都影贏真係有運行 我賭佢P咋

潘頓你去咗邊呀

買左1+9

我2 9

屌你郭能真係
見到佢分韁就燥
做乜鳩

搵潘放頭應該輕鬆好多……睇佢舞龍咁樣差d輸埋

咁熱你賭埋佢

明明1拖全世界Q落飛 1 2仲係10倍

冇嗰10磅應該頂唔住

10幾20年佢d韁繩都唔會變……輸吧啦

連續3場中第4

以為2過到 屌

差個鼻

btw 帝豪寶駒真係垃圾馬黎

真

啲馬係佢跨下係唔撚識跑

飲啤酒

屌…又買中第4

呀拉輸形勢步速

大岩蛇係勁既

今日熱成咁 我條冷馬p 4x15凍過水

3場1號 劍聶風 全日重心

輸左抽1幫你口爆

鄭俊偉護級仲差十五場

吊，陳鳩閪逢親唔買先衝出嚟

紅色連身裙

買韋達 會發達

$1不買莫雷拉！！

今日係熱到唔想玩 平時買開熱 今日轉玩冷 佢又係咁開熱

第4場 金獅雷將 超重注

仲有冇料

真係要反潘 咁多次買佢都未贏過

有冇圖 得一幕

講多個笑話，競駿飛鷹
仲撚衰過上手練，場場大脫節
仲要唔識追果下先好笑

我先斷左隻泥水榮 之後3關都...唔敢睇了
玩單埸正路馬 偷下雞回血

勝得威翻板 例慢

之後呢場爆硬

黎海榮仲廢過吳嘉晉，點解咁多馬騎
分d比黃皓楠仲好

下場五班爆啦

貼畀大家燈下

今日個地禁利放，偏偏放頭跑嗰件係垃圾，骨髓幾時返黎呀

牙拉 7.3 place
仲要諗?

最後一場
13號既13少

佢應該都返唔到黎了

勁飛寶寶有p未

傻既都識買

唔係真係傷得咁嚴重呀嘛

金獅雷將

馬房料得呢2場...

勁飛寶寶冇人要？

騎師

講緊黃俊?

8 100%

好似話晨操果陣比隻馬踩親個腦

要 個名幾中意

楊容拖下冇壞

點買？

晨操嗰陣操緊嗰隻馬俾另一隻撞 跌落地嗰陣撞到個頭

今場邊隻會放頭

5 or 3

R1 自然君子 / 我係安迪 / 4 / 12
R1 榮冠大道 / 卞城公主鈺琪 / 9 / 6
R1 榮冠大道 / 上海oscar / 9 / 6
R1 榮冠大道 / 求其 / 20 / 0
R2 鵰神 / 追命 / 8 / 10
R2 鵰神 / 金雪炫男朋友 / 9 / 6
R2 鵰神 / 羅承傑 / 9 / 6
R2 安賦 / 冼毅力saint / 19 / 0

馬膽王連中兩條單q

艦長放頭馬？

大岩蛇有水未 想gun

睇佢攞位都知佢個腦壞壞地，依家仲要比馬踩多腳會唔會變弱智俊？不過講放頭佢勁過陳蛇好多

3應該穩

何妖

楊明綸係時候出泥啦

1win

唉 泥水佬之前仲話係第一個華人騎師贏外地G1

返唔到轉頭了

人地出左事使唔使再加把口衰極起碼佢d大熱都叫穩陣啦

應該慢步速

講事實都唔比咩好掛住骨髓

13

唉 靠佢真係贏幾多下 而家無左佢 見到陳蛇 真係見放頭馬就飛

9 1 14

我反而覺得隻隻搶快步速

r3 1 place

香江如果文到頭就冷p了 不過柒俊跑咁多4455

何妖騎陽明系特別醒神

鄭俊偉真心不了

12 三班落五班
all in

呢場大冷去馬 12 14

8,11啡格

都出事成幾個月黃俊咩消息都無

1-2-3-5

騎練都柒 可能有驚喜

你打倒123埸的你

123

大仆街we trust

178

艦長天下做咩比人打劫

部能

3,8,1

勁飛寶寶收米

3-8-1-5

蔡明紹我小你家姐

秋秋終於贏

呢埸平排衝

何妖蝕到

老苗幾時割佢蓆

柒俊真係跑4455

屌你老母黎海榮搞鳩我香江世憶

1檔放唔出 笑死

跑what

以為勁飛寶寶會收皮

Same road

蔡明紹打疊跑得好難撚到

條欄沒左蝕爆

中3隻

陽明秋秋

呢場馬水到

斷連贏

勁飛寶寶

同你同路 win rate大增

賭馬好難
場場利前置 突然利後追

見到個名靚就買勁飛寶寶 我愛你

I’ve told you！！！

黎海榮仲廢過陳蛇

咁都贏唔到
今季88

部能硬係冇乜運

艦長1檔放唔出 一出閘已經撕得飛

正 3 1

人地傷左咁耐 唔使比時間人操返起個態咩

仲話咩馬圈比澳洲幫鬼頭玩野 有人出馬比本地騎師又要屌

條冷P 又斷多關

良才 拖乜 熱熱地Q好

肥鬼：今日要冷食

全部放頭馬 點搞

屌 買左3 7

隻7試閘好撚勁

食到未

一陣個場馬海底出100%

今日全熱門

朝五晚九閪馬都咁熱

博開冷馬 頂

賭馬就係熱門客輸比冷門客 冷門客又輸返比熱門客 狗會抽水fat fat

我條4連環香江世億

輸錢日

第5場 朝五晚九 超重注

一片光明啦 旅行都要賭呢隻

朝五晚九垃圾馬奴隸名

4,7兩隻容天鵬

容癌包Q

GUN!

個閘太衰。。。

大歡笑?

2

良才都未跑過1000

識跑1200 得啦

屌，賭到眼濛

心曠神移好廢咩……

穩有頭三

細聲

4升3都馬王飛CLS

咁熱 贏撚硬咩

8 1 6

良才

買10心礦神怡睇馬算

gun u

嘉域騏?

3？

朝9晚5 穩了

幾好

容狗包Q

容狗落飛撚狗

信潘頓

反潘

3 4 7 8
Qpq 唔中搵我收錢

朝五晚九 個名都奴性好重

日日都OT16個鐘

楊明綸差一場升格

日劇名ching

今日到佢

唔買6唔好話自己識馬

容狗無三十倍唔去

大歡笑打哂劫

爆

same

屌屌屌

跑乜？

容癌

潘狗

返朝五晚九

迷潘了

一片光明跑1400?

講左

3-8-6-7

陳蛇真係好撚仆街

3 win 埋易到

大歡笑啡格搞笑?

啡格係邊

大潘派錢

3-6

大潘>雷狗

楊明撚真係好廢

點解我會買陳膠西

淒涼佬

估到1冇貨

隻7入直路衝左下以為有

陳垃圾

一檔跑二疊

全哥型到

潘 好波!

買親都跑第4
我想收錢

先拎12分

屌 推哂加洲更好w

放頭馬抽內檔馬＝放唔到
學到野

終結 輸1K神州仆星 離場了

次次d人話冇就開出

屌 1號唔跑快d

下場陳蛇11擋放頭

呢個好笑

見到

1檔放唔頭 真on9

盃賽即刻w

下次再追 我都買咗 6 7 pq

應家柏捉住潘頓傾計

上場試左 唔夠快

陳嘉熙成個暑假都無進步過,意識上推騎上都係一塌糊塗

有冇人知 3,4咩料

第5場 朝五晚九 超重注 中

有一片光明同朝五
但係屌你老母良才膽

好少買q 呢場比我中牙馬會

陳蛇真係絕望地廢 良才咁易跑都跑成咁

今場識買了 買3號

跟左!!

買左3-9q 有無人想跟

真係算鳩數
放頭放唔到
後勁又冇 俾隻幾十分係手咪有得贏

良才一貼唔到欄就難跑,之後波勾嗰啲唔怪佢,反而係早段點解唔打鞭搶

陳sir 屌

識買

等你地仲成日屌黃俊陳蛇仲撚廢 黃俊內檔放頭易食到

好難要求陳sir場場贏，每個賽日有贏都收貨?

呢場想信佢一次，唔知佢放頭埋唔埋到欄

信唔信雷狗0win

咪又係一個冇咁廢既屎

暴風俠功夫做到咁足應該交代到

信，蔡神仙12月先開波

點睇12 5連win

潘頓騎田草醒神好多

雷sir下場會win

雷sir

2號咁熱？

今場陳蛇放頭會唔會反底

買練馬師

岩呀

我都諗緊

屌你老母 莫雷拉

會啦，上場有加洲更好一齊放先唔夠快姐，今場邊有馬夠佢快

通常你以為佢冇就有，以為佢有就冇

外擋搶放未必唔好

都係，途程又唔長

真 幾倍果d冇影 幾十倍就放到返黎 乜9德勝門

上場1 跑我第幾？

所以買四重彩點都要拖埋佢

熱門直接飛

1-4q中牙

多謝潘頓

Fc首爾100%

5拖1 6 12
點睇

呢場含淚買陳蛇

隻8好可疑
懷疑會上名

33-44

陳蛇呢場冇得唔搶

開鑼咪跑過一次俾你睇

加洲更好勁囉姐係

4win唔win到？

2 100%

4連要56膽定612膽好

612

特醒

遨遊千里

追莫狗追埋今場屌拿星一場都未贏到

6場冷馬 輝煌巨星

全日重心

隻首飾大聖補出黎咁搞笑?

sick d yeah

3，6，8

無重注？

肥鬼威威

1,8

和平路

小注$10？

小注1萬

呢場有冇人陳蛇

莫雷拉贏未

唔似 牙蔡季初

嬴到當俾佢抽水啦 咁撚垃圾

莫狗尋晚扑野太累

4連4重要拖

Gun

想要隻10

+1

識野

又要賭陳膠西

合埋眼陳蛇

4啦

莫雷拉

12

10咁冷..

1/4/8

算，陳蛇你都係快撚d收皮啦

熱食拉WIN

廢撚到

咁都捱到

放到散哂

我的國

咩賽果

屌你 陳蛇

6 8 5

6 8 5 7

6-8-5-7

跑第4

屌，又梗頸四

8號打劫呀屌

放到又放得太快
就快暈

5號GOALLLL

陳蛇幾時死

陳蛇又厄錢

屌，點解4倍變2.7

牙拉win回飛

今日都唔爆冷 收工輸1000

冠軍蔡

贏埋 thx

始終都係雷神好

雷蔡賭仔福音

針

陳蛇騎好少少食3重
屌用撚左你條契弟做膽

佢真係好廢 放頭唔識留 咁就收皮

放頭要留咖咩

唔信佢就有 不過估唔到何妖慢閘成咁

唉
屌
中咗6-8

又差一隻 四連 買單t好過

精簡最好有10倍咁好分 馬會派錢

放到盡 入到直路咪腳軟

差啲俾牙國鋸win好彩騎個個係雷神唔係郭能

我1 6拖2 5 7 8

成5,6隻一齊跑，呢埸要田雞

牙國win埋就好分好多三重

場場十幾隻一齊跑喎

肥鬼馬海蛋陣

牙國淨係劏般
次次都會輸馬頸比拉叔

Btw 田雞13檔

探險家2.0

得益良多
B-/H-/XB/CP1/TT1
搞咁多野

我意思一齊放頭

真 不過牙國啲冷place好和味

雪戰神駒

超能樣點解咁熱

第7場 得益良多 超重注

比個內檔佢會唔舒服

搞咁多野

皇帝賽 出賽表現有 試閘好 仲搵埋何澤堯

14

斷氣啦 再買陳蛇賣身都唔掂

呢場四五隻唔放冇命 準備笑

怪獸都市

陳蛇呢場有d機，隻馬好忠心

想要東東

4->8,11,14

咪又係超能量贏

場場都有人追陳蛇

我第一次見五項配備上名

賣腎都頂唔緊

裝備撚

除兩樣戴兩樣

怪獸都市有冇得諗？
放又得又識追

肝都賣撚埋 仲未追到

有冇人其利斷金

肥鬼底出？

怪獸都市，精簡最好，超能量，嘉應風采，咁多馬放

估唔到8號有第二

諗住都係第3

肥鬼學人玩馬海

馬主料

12，13

最後果句

4號點睇

田泰安贏馬未

信唔信 隨你

肥鬼蛋陣1w笑死人咩 佢話黎料就黎料 好均真

6，12

個料孌左冇用

笑還笑 跟你500獨羸玩下

我自己都wp咗

唔好拗頸，雷神潘神華將一哥鐵三角

which horse?

毒男幫手造步速 雷sir後上殺哂

想要牙國place

3,6,12,13

肥鬼料
贏馬神器

3,9,12,13

陳蛇 上呀

12 d飛重到。。。

追左好多次都唔中

呢隻冷吃好爽

依隻有位置我都當佢嬴
買陳蛇既係咪仲未輸夠?

我潘似有

嘉應風采 容狗

贏馬神器

all in王子

連燈大船牙拉

其利斷金已買
薛蛇

唉 大獲

12–> 4 13 14

小氣鬼

雷狗可唔可以騎師皇

12>6 13 14

望腳p應該穩

今日潘啦

今日D馬好撚閪

雷

5 11 14 12

jump了

有p

牙國

閪拉係咁外閃冇左個p

就黎飛到去觀眾席

國做愛q

5-11-14-12

四班都跑到1:21 做乜鳩

未睇先估 田雞？

史卓豐 雷狗

屌你屎卓瘋

含撚啦

我潘3倍P

田太on9 蝕到

唉 要陳sir放頭難過登天

Simple the best

嘉應風采

牙國又殺潘

3倍p

上場放咗

綠格又贏

頓 國 goal

75倍q

咁撚快步速都可以放頭贏甩 點玩？

利敬國潘頓

潘頓

D馬騎落去一滴都無其實都幾撚無癮

史卓豐

冇得玩
場場鳩賭潘頓利敬國保你贏錢

長追潘點輸

渣潘膽鳩買都中q仲要好分

Me